0126 你問我唔答

咩都唔想知

隨意門？

冇人想知

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

食個飯先啦

走啦 我唔知搞大佢

唔想

我失眠

靜靜地贏